最近有冇人洗爛咗對手？

處女座

處女座愛乾淨不等於強逼症

吾係強逼症，係怕惦過d野吾知誰碰過